[拋磚]天水圍街站有感-街坊聚腳新地點

相信大家都見到琴日天水圍街站單野
於是乎我忽發奇想，呢個唔係一個比我地聯繫朋友嘅新方法咩？

既然擺得街站，姐係嗰度都有唔少空位啦
咁點解我地唔可以叫晒成班好朋友落去吹水呢
我地絕對唔可以剝削人地擺街站嘅自由
但係我地都有自由買杯野飲係嗰度同朋友吹水

記住我地係唔會亦唔需要屌任何人
人哋有人哋做嘢，我地有我地吹水
我地著返番工番學衫就得
叫返好耐無見嘅小中大同學又住附近嘅朋友吹水唔係犯法掛

至於點了解你住嗰頭有咩聚腳新地點
不如每個區都開個post等大家隨時update
大家唔知覺得點呢

我冇野講

天水圍人表示支持

葵青人讚揚天水圍人美得
我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

放工去飲杯野休息好合理

餵蚊

我真係無野講

正

幾時去，天水圍人加一個

就算著黑色衫又點？
依家連著咩色嘅自由都無呀？

+1

重返當年北江大七咁
不過今次代表公義

我冇野講呀

冇統一性，我地互不相干
冇非法集會

支持

我無咩野想講

唔比人發表意思

點解唔比我哋同民建聯表達意見

去7仔買自由針，然後自由去密密針